\documentclass[12pt, a4paper]{article}
\usepackage[swedish]{babel}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{multicol}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{makecell}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{listings}
\hypersetup{
	colorlinks=true,
	linkcolor=blue,
	urlcolor=blue,
}

\urlstyle{same}
\date{}
\begin{document}
	\title{%
		\vspace{5cm}
		\Large u06 \\
		\Huge Soloprojekt \\
		\normalsize DOE21, Chas Academy
	}
	\maketitle
	\newpage
	\tableofcontents
	\newpage
	\section{Om Projektet}
	I \texttt{u06} kommer vi att jobba solo.
	
	Projektet är utdelat i 4 moment:
	
	\begin{enumerate}
		\item \textbf{Planering} (1 vecka): varje studerande ska ta fram idén som projektet ska omfatta, samt planera i detalj alla delar som behövs och ha en tidsplan över utvecklingen.
		\item \textbf{Sprint 1} (3 veckor): varje studerande börjar jobba på sitt projekt, samt hålla koden städat och dokumentationen uppdaterad.
		\item \textbf{Överlämning} (1 vecka): varje studerande ska lämna över projektet till någon annan klassen (läraren slumpar fram vem tar över vems projekt). Under denna vecka kommer alla ta över någons projekt och överlämna sitt projekt till någon annan.
		\item \textbf{Sprint 2} (3 veckor): varje studerande fortsätter utveckla projektet de har tagit över.
	\end{enumerate}
	
	\subsection{Kalender för u06}
		\large
		\begin{tabular}{ r l}
		\hline
		\textbf{Moment} & \textbf{Veckor} \\
		\hline
		Planering & v. 14 \\
		\hline
		Sprint 1 & v. 15 -- 17 \\
		\hline
		Överlämning & v. 18 \\
		\hline
		Sprint 2 & v. 19 -- 21 \\
		\hline
	\end{tabular}
	\normalsize
	
	\vspace{5mm}
	
	Alla måste finnas tillgängliga under överlämningsveckan för att svara på frågor från den studerande som tagit över deras projekt. Utöver det under sprint 2 behöver ni inte hjälpa de som tagit över projektet.	
	
	\subsection{Krav på projektidén}
		\begin{enumerate}
			\item Projektet skall utvecklas i Python
			\item Projektet skall spara data på databas, och använda \texttt{SQLite} som databas-backend\footnote{Undantag kan göras om annat databasbackend/sätt att spara state på är bättre anpassad till projektets art}
			\item Projektet skall vara stor nog för att kunna ``fylla'' $2 \times 3$-veckors sprints, men inte för stor så att den inte kan utvecklas klart under den tiden
			\item Projektet kan använda sig av tredjeparts delar såsom kö-system (i.e. Redis) eller tredjepart program/API; men då måste uppsättningen förberedas i en \texttt{docker-compose.yml} fil för att enkelt kunna testa resultatet om uppsättningen innebär flera rörliga delar som självhostas
			\item Projektet skall dockeriseras via en \texttt{Dockerfile}	
		\end{enumerate}
	\subsection{Betygsättning \& Kriterier}
	
	De leverabler som ingår i projektet:
	
	\begin{enumerate}
		\item En länk till repot för projektet som ni börjat på
		\item En länk till repot för projektet ni tagit över
		\item En skriftlig redogörelse (pdf format, minst 2 sidor) med reflektioner kring:
		\begin{itemize}
			\item att arbeta agilt solo
			\item tidsplanering för soloutveckling
			\item att ta över någon annans codebase
			\item att överlämna sin codebase till någon annan
		\end{itemize}
	
	\Large
	OBS! Vi överlämning ska en \textbf{fork} av repon skapas. Så du ska lämna in bara länk till de repon du ``äger''.
	\normalsize
	\end{enumerate}
	
	\subsection{Deadline \& Inlämning}
	Projektet ska lämnas in den \underline{\textbf{26:e maj}}.
		
	Det ni ska göra inför slutet av ett sprint är:
	\begin{itemize}
		\item Se till att er kod är någorlunda uppstädad
		\item Enhetstester för er kod med hög coverage
		\item Se till att aktuell kod ligger i ert Git-repo och att detta repo är publikt
		\item Se till att ni har en \texttt{README.md} på ert Git-repo
		\item Se till att ha allt dokumenterat inför överlämning för att underlätta processen
	\end{itemize}
	\normalsize
	\section{Alla Projekt/Idéer}
	Här kommer det fyllas i med en lista över allas projekt samt länk till repos:
	\subsection{Name - Projekts name}
\end{document}